精神病弱智低能唔比講真話鬼國 醫護人員跳小天鵝舞慶祝6個支那人出院

睇地獄鬼國D片
真係黑色幽默到癡線
又唱紅歌 跳廣場舞抗病毒
今次係鬼門關跳舞 笑柒到我癡線
地獄垃圾鬼國真係名不虛傳